KOL財演陳成龍疑似中風入院

聽人講射象好似中風入咗醫院，所以先咁耐無出黎

平時會睇下佢啲細價股分析，無咗佢，我未贏少好多囉

會唔會就咁以後無得聽架，派番啲俾我地先啦

佢介紹果D 真係害死人

已正評

有無話邊間醫院可以比大家探望關心下佢呀

佢正常個樣都似中風

天理昭昭 報應不爽

抵撚死 幾時報埋落佢 屋企人

堅？

聽人講，不過佢好似好耐無蒲頭

2016年8月27日，"1431原生牧業如箭在弦目標價$1.2"

現價$0.178

我永遠記得。好彩佢一講我即放。

咁後生中風？

有次睇條友個youtube channel.見佢一路講一路打乞嚏, 嚇到隔離個partner 戴口罩

佢好似成日做gym , 仲好似未夠50歲

Call到中風

報應

因果

推埋D老千股
抵啦
最好半身癱瘓

報應，推埋啲老千股俾佢走貨
中過860彩星玩具伏

平時跌市佢會出黎打飛機

推散戶去死自己fatfat

賺咁多陰質錢，係會無好報！

少咗啲老千，老千股害少啲人

抵撚死呀,係咪輸到爆血管